如果有黑警因為呢排活動而得左憂鬱，應該

係邊到買到好飲既香檳賀一賀佢